我蝈武统台湾，绝对轻松容易，不服来辩

上图台独士兵，大部分连军服都没有，明眼人也看得出，物资缺乏，还好意思跟我蝈强大士兵比拼？

再者我蝈士兵优点在于技术，我们可以可以5秒把棉被折叠好，有种带上被子过来跟我蝈士兵比较一下